點解日日拎住份成報打飛機既陳雲會錯?

陳雲又錯!

點錯？無跟開